前線啲智商去晒邊...

一齊上巴士做咩9？ 記者又有直播，全世界都知去邊啦，一係上車前就圍啲記者熄機

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

睇電視冇資格出聲

大家咁話

冷氣軍事又贏

捉晒？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我而家係太子呀！一係而家即肯同我出太子，去就一聲唔去就收嗲

你老母你唔上

前線就係唔肯認自己低B

巴士所有乖客都走唔甩

個標題唔好咁晦氣ok，佢地點知會比記者影到

諗下點幫手仲好 罵冇用

成班細蚊仔，咁計較做咩哂時間

係我太火，講聲唔好意思先 不過我勸前線處理記者直播呢個問題

唔明點解唔話得 好明顯冇危機意識wo今次 你明知記者喺隔離 唔好理有冇人報警 巴士行車唔快 又有機會塞 俾人知埋42c其實已經夠危險

其實好難，唔通要阻礙記者拍攝？

要記者熄機，唔理係HK01 定立場，全部熄

有仆街通水

必要時，關係前線生死，唔好意思，記者都唔可以拍攝。邊個拍邊個就係鬼。

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

分化撚出沒

真係要有心水好清既人在場

記者從來無take side，你可以開遮阻住佢，但你無權叫佢唔好影